【放假做乜好？】齊來外國宣傳，點解香港絕對唔可以學佢地既《反蒙面法》

3日連假，放假最好做乜？
就係向外國宣傳，點解香港絕對唔可以有anti-masking law
就係香港有政治打壓

請click入呢個post抄理據︰
香港有政治清算，一旦反蒙面，香港人無法匿名表達意見，一開樣就mark低清算

推

push